女朋友返緊工都想同我打車輛 點算好

😳

打咩車，單車算唔算

今日唔去煲底死全家
哩個時點出膠post屌你呀

纜車？

你去左點覆我🤭

點會上唔到網 你玩尻我呀

膠po夠未？

香港人不如死撚左佢

樓主五毛黎

再覆佢我都變撚埋5毛